賭 post 無哂，算唔算暫時性勝利

多得麻友雞

槍口對外ok?

仲有係到wo

少左好多，輸撚哂啦

連囝:做緊啦做緊啦咪能煩我 等緊班廣告商出糧牙,要換樓牙

佢仲衰過joe

階段性勝利

全靠本瓏

有鬼用咩，遲啲又出返黎，卡勞吾好放棄鬥爭牙

波台痴漢 嗰個都唔算?

仲有個叫 一日多心水 輸錢遠離我嘅post

個啲點解吾算，得賭波吾睇波個個可以留

建議立法規管